美男醫生10分鐘狂屌左膠(唔係Fox同OAN)

Doctor Mike

屌到啪啪聲

不推文左

鬼佬
鬼佬醫生
鬼佬醫生鬧人
一定百分百正確

push lm

左膠睇唔到

唔明

大大巴咁煎落去

佢絕對唔係撐侵但都頂唔順班左膠

煎得好真係頂佢地唔順

左膠會點反擊呢

睇唔到

佢讚拜登祝福侵侵快D好返好有風度喎
同埋3:00開始狂屌侵仔個療程ON99

樓主你其實有無聽佢講咩?

已經睇唔清樓主係真心膠定假膠

Btw兒登仔係識英文就唔會咁On9